我屌你老母

反彈

唔比擋

又恰?

冇恰

好嬲

冇嬲

禾嬲

咪嬲

不嬲了

咁快

依家心情幾好

打少啲啦

幫我打未

手天使

一生得幾次 不如唔打

點解得幾次

傷殘人士搵手天使好似只可以成世人搵得2，3次

屌 好撚慘 打飛機都要限住限住

呢年quoter好似用晒了

好陰公
我都即刻打番個先

打鳩你 跟住你串我啊嘛

啲奶假架

假奶都好過細奶